連指係咪做晒熊？

日日升

係得我留意緊或有貨既跌囉, 躁你媽牛B

次次跟連指買真係唔會輸

如無意外 連指今日做牛 聽日就會低開

成埋股神衝出黎叫止蝕 知咩事啦

明明put 緊都要識反手牛

連指好波